\chapter{Organizations}
\setlist[itemize]{noitemsep,leftmargin=.5cm}

These are organizations and papers from the period covered in this dissertation. Later publications and groupings are not included.

\tocless\section{Communist Party of the Philippines (CPP)}
\subsection{CPP-NPA-NDF}
\subsubsection{Papers}
\begin{itemize}
\item[] Ang Bayan
\item[] Balita ng Malayang Pilipinas | NDF
\item[] Liberation | NDF
\end{itemize}
\subsection{Samahang Demokratiko ng Kabataan (SDK)}
\subsubsection{Branches / Sectoral Fronts\protect\footnote[*]{I have not included any campus branch that retained the name SDK}}
%%I need to get this to an asterisk and put it on the subsubsection heading.
\begin{itemize}
\item[] Consolidation of Reforms for the Youth (CRY) | Cebu chapters 
\item[] Christians for National Liberation (CNL)
\item[] Gintong Silahis 
\item[] Katipunan ng mga Manunulat sa Pilipinas (KAMPI)
\item[] Kaunlaran | Southern Tagalog Campuses 
\item[] Liga ng Demokratikong Ateneo (LDA) | Ateneo de Manila
\item[] Malayang Kilusan ng Bagong Kababaihan (Makibaka) 
\item[] Nationalist Businessman's Association (NBA) | Progesibong Samahan sa Pangangalakal (PSP)
\item[] Nationalist Corps [Seen as counterpart of SCAUP] [SDK2008, 13]
\item[] Panulat para sa Kaunlaran ng Sambayanan (PAKSA)
\item[] Partisans for Nationalist Student Power | UP Diliman 
\item[] Progresibong Kilusang Medikal (PKM)
\item[] Samahang Demokratiko ng Magsasaka  
\item[] Samahang Demokratiko ng Magulang 
\item[] Samahang Demokratiko ng mga Bata 
\item[] Samahang Makabayang Siyentipiko (SMS)
\item[] Samahan ng Progresibong Propagandista (SPP)
\item[] Samahang Pangkaunlaran ng Kaisipan (SPK) | Philippine College of Commerce (PCC) 
\item[] Sandigan ng Bagong Kaisipan (SBK) | Manuel L. Quezon University (MLQU) 
\item[] Sigma Delta Kappa Cultural Society
\item[] Sining Bayan
\item[] UP Colege of Agriculture Society (UPCACS) | UP Los Ba\~nos (UPLB) 
\end{itemize}

\subsubsection{Papers}
\begin{itemize}
\item[] 1896 | SPK
\item[] Alab | SPP
\item[] Bandilang Pula | Mass Newspaper
\item[] Ang Kalakal | NBA / PSP
\item[] Ang Kawing | Ateneo High School
\item[] Makabayang Siyentipiko | SMS
\item[] Ang Paksa | PAKSA
\item[] Partisan | UPSDK
\item[] Praxis | Literary-political quarterly
\item[] Ang Progresibo | PKM
\item[] Sigwa | UP High School
\item[] Talang Ginto | Theoretical paper
\item[] Ang Unos
\end{itemize}

\subsection{Kabataang Makabayan (KM)}
\subsubsection{Sectoral Fronts}
\begin{itemize}
\item[] Nagkakaisang Progresibong Artista-Arkitekto (NPAA)
\item[] Panday-Sining
\end{itemize}
\subsubsection{Papers}
\begin{itemize}
\item[] Anak-Pawis | KM UE
\item[] Kalayaan
\end{itemize}

\tocless\section{Partido Komunista ng Pilipinas (PKP)}
\subsubsection{Sectoral Fronts}
\begin{itemize}
\item[] Malayang Pagkakaisa ng Kabataang Pilipino (MPKP)
\item[] Bertrand Russell Peace Foundation (MAN)
\item[] Young Communist League (YCL)
\end{itemize}
\subsubsection{Papers}
\begin{itemize}
\item[] Ang Buklod | Theoretical Journal
\item[] Ang Komunista
\item[] Ang Mandirigma
\item[] Siklab | MPKP
\item[] Struggle | BRPF
\end{itemize}
\tocless\section{Moderates \& Social Democrats}
\subsubsection{Sectoral Fronts}
\begin{itemize}
\item[] Kapulungan ng mga Sandigan ng Pilipinas (KASAPI)
\item[] Student Christian Movement (SCM)
\end{itemize}
\subsubsection{Papers}
\begin{itemize}
\item[] Breakthrough | SCM
\end{itemize}
